衛詩雅入行十年零負評：連登同高登都冇人討論我

隨著網絡欺凌愈見猖獗，特別是公眾人物難免受言語批評攻擊，言詞極其惡毒，往往令當事人情緒受影響。但入行十年，若得不到大眾討論，是否同樣難受？
衛詩雅在自拍入行十年的紀錄片中，被問到看到負評會否不開心？她說：「唔知，都冇人討論我，上連登同高登都冇人討論我，所以我根本就唔知！」不過衛詩雅仍然樂觀，希望今次之後的十年又拍一條片，一路延續下去，看可以拍幾多條片？

詩雅bb😭😭😭

想做呀嬌？

唔通想屌爆你個西下下都開post講咩

衛蘭 衛詩 連詩雅 衛詩雅

衛詩理呢

肥 毒 公廁

改錯名

入英皇算佢唔好彩
同佢參唔多戲路，
但演技更加差嘅Janice Man
都出名過佢
一係試吓陳家樂咁拍大台劇入屋啦

一直覺得佢幾正

佢冇咩好講

幾靚女

咁你又吹Janice Man唔脹，有台型，一行出黎就贏左

覺得佢幾正

唔識佢

呢個真
佢外表同演技都唔差
雖然電影演出機會唔少
但撞正香港電影冰河期
拍幾多套港產片都唔多人識
入大台拍返幾年
人氣肯定高過而家

邊個黎？ 拍戲定唱歌？
前面三個都識淨係唔識佢

有冇相睇下
google唔到

排隊啦

整幾張閃卡就即刻有人討論你㗎啦

我愛她

佢浸電影味重過電視劇，放入去tvb劇無論係宮心計定飛虎都係格格不入。

前度同的士陳扑野嗰幕
我係絲都睇到

衛詩雅其實演技唔差 耐何無乜機會 未遇到一個令佢上位既好角色
佢同公司既蔡卓妍做戲咁屎都咁多女主角做 衛詩雅可塑性好過佢咁多反而無
早輪好多地方都見到衛詩雅既打手post 好心英皇與其幫佢做咁多宣傳野 不如接d好戲俾佢拍好過

詩雅bb我愛你
還返三個半俾我！！

4葉草第一集
你講起就醒起

仲有林雅詩

係英皇紅唔起得一個理由炸喎
佢冇理由自己唔知吧？

淨係睇過佢拍失眠 啲戲幾好

呢個真

無人識你呀

人地有學識，屋企又有錢
洗靠呢d上位
佢入呢行真係純粹為興趣

有冇相

咁講得即係成日mon住連登啦，我幫大家爭取下褔利

Post多d J圖就會多人討論架啦詩雅BB

把聲有啲煩 淨係記得還返三個半

我建議露多d腳

我覺得佢正過 嗰個老牛聲既咩咩娜

又有英皇打手 post

我覺得佢同陳家樂一樣拍太多佢地間公司以為會攞獎嘅戲

屋企有錢

嗚哇

加油 其實你幾正 雖然我一開始有份笑你

英皇真係好中意收埋D人黎雪

詩雅bb好正

大家好啊 我係衛詩雅

佢哩種樣返大陸拍戲應該幾收得

屌⋯⋯溝埋黎做衛蘭詩雅呀笨

識佢屋企人 唔係話特別有錢 普通圍村人嚟 全家得佢一個係靚

佢喺大手牽小手啲戲都唔差啊
覺得佢幾正

可唔可以同我出街

好撚正阿

愛你

自貼先啦 冇圖你話你衛斯理都得

咁你死撚咗佢啦

雅蘭床褥

見字請sponsor佢地一齊開演唱會

蒒海淇黎既喂

上之睇佢果套<<失眠>>佢黎謝票，同佢影過相，真人好靚

真名上連登無人信
自拍連User Name

記得之前佢拍過套HKTV劇，劇情都幾嘔血，但因為有佢唔經唔覺睇晒

好想同詩雅bb拍拖

佢正到仆街
之前寒戰個個係咪佢黎

衛詩雅套囡囡無乜野睇
BTW 之前去叫G叫左件好似你 出左4次

邊個衛詩雅

係街見過真人一次
Loop咗幾秒先認得係佢
真心唔似明星

親民

佢好得意喎，細細粒
得意得黎都有女人味既一面

身材唔錯

討論緊你

快啲過黎比我摸下你隻腳仔

無人討論你就諗下點解啦

討論左4頁係咪應該自拍連user name

仲有個就咁叫 詩雅

佢好岩鄰家女孩 純情feel

我睇到你句野先知原來唔係講緊衛詩

Who?

拍完條自白片多左好多job啦
又新濠影匯 又同達哥拍美國箭牌廣告

睇唔睇到呀？
我想屌你呀！

鬼叫佢個藝名改得咁衰

一提起佢就諗起洪卓立

係連登討論咗4版都係得兩張低清圖，仲要有張係扮鬼

自從佢拍左條片之後幾鍾意佢
不過之前真係對佢無咩印象
曝光率太低啦
雖然人前人後可能兩個樣
但好鍾意片裡面既佢 好真又清純 講野又夠直接 做佢男朋友真係正

個名差唔多嘅

只要和你在一起

最主要係因為佢唔肯陪老細咋

開頭真係以為詩雅同連詩雅係同一個人

為生活, 我可以忍
但係衛詩雅就唔可以忍

之前睇咗佢個教化妝嘅短片覺得佢都幾得意

無咩睇但感覺佢好似幾真

下一個係衛詩蘭

who?

唔雪你又點叫你賣身

召喚詩雅BB

有冇得睇返

睇錯衛詩

試下得唔得, 由1:22:00開始, 其實冇野睇, 係俾的士陳揸咗一下波, 同埋有個鏡頭係除底褲, 不過真心覺得佢幾正, 樣靚身材又幾好

佢以前做過四葉草

後面阿嬌掟野個段正到

其實阿嬌呢套戲面做得幾好, 個角色又適合佢

做戲方面我覺得佢好過低B Sa好多

我呢支咩黎關唔關你事
頭先唔係好串架咩

佢有上連登？

好正

冇咪好law

大陸仔GOOGLE唔到

我都覺 公主復仇記
阿sa個啲 ...

google 完都係對佢無乜印象
明明個樣唔差，但硬係覺得佢差啲野咁
就算做綠葉叫唔出名都認得個樣，但我真係對佢零印象
無咩個人特色好難記

做哂功課未呀你

hi詩雅

打傳說只係識用勇

佢好似都三字頭

佢都唔憂架啦
佢唔洗做都有人俾錢佢洗
做到今時今日真係為興趣

遲早屌撚死你

認同
英皇係呢一兩年係網上面做唔小野

見過一次真人(其實唔肯定有無認錯 )，細細粒，感覺有d似Ariana grande

笑撚死 無人識你都無人想理你
樓主做多咗啦